塵S秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

Ok

1

hi 大家好 無愛可失

勁

唉

認真冇人

得不到相戀別說失戀

走得

做咩呀

單機

=.=

hi 得不到

多麼好

得不到咩先

當得到不知怎算好

奢侈的一聲天荒地老

追人衰左？

傷追人

果兩個fd係同佢一齊住 我唸可能知 佢哋都有份幫我推我同佢發展 算係知情 但係唔知個女仔會唔會同佢哋兩個講啱啱表白嘅事

食檸檬？

你要做一個不動聲色的大人了。不準情緒化，不準偷偷想念，不準回頭看。去過自己另外的生活。你要聽話，不是所有魚都會生活在同一片海裡。

好慘

Lm 訓唔到

我有一個願望
希望第時可以住係一間起係海邊既屋仔
日日同你望住個海
望住一個可以望到其他島仔既海
簡簡單單咁生活
你話好唔好呀

咩都扮唔知算啦

唔瞓？

ching做咩瞓唔到

陪你牙

我要估你唔島

點扮呀
全部都知內情

禾要瞓了，就死

感情事

係心入面

請擺低

仲要住同一區 架巴士同架 唔想點算

訓8

不了 不如話我知咁夜有咩做仲好

講晚安呀屌你

自己坐埋一邊算啦

嘩尷尬到

真係冇咩可以做
去打機lor

你講先

一齊講

咁sweet嘅嘢我唔會同你做

咁你講唔講牙

i am back

唔想G

晚

2/10

你巧

仲有8分呢？

咁走囉

咁低汁仲想拎10分

少左個字牙

去打G

時候都唔早 聽日十一點check out 今日多謝大家聽我傾訴 希望聽日唔好真係咁唔好彩坐隔離 各位晚安

宀

佢冇腦

冇人同我打呀屌！

晚安

早抖了

冇人歡迎我

俾佢攬住返香港
返到去當唔識

Laugh

係咪要打打

自己玩lor

知唔知點解
因為你唔係女人

撐你

ok, 心淡
898

下次幾時有通宵job

real3碎

ys, 心淡了

我想切咗碌鳩

屌 見過

因為佢唔夠大隻

喂奶？

幫你

係因為我又柒又肥
做朋友都會俾人嫌棄

我打ge

比我 食得唔好嘥

幫佢

係

點夠你食

屌你核突到

自己嚟ok了

終於講出口喇你

諗都唔好諗

支持

5g 上次輕鬆到咁
下次唔知仲要唔要人

靜啦屌

哩個真係mk jai

又尾禾

？

屌

想10連？

只能做gay友

阻人10連死全家

屈G

Kai

惡

mk

real
唔知幾多年無聽過

啱啱

瞓啦柒頭

ok

秒

有女朋友仲叫我同佢食飯飲酒既男人係咪想搵sp
好煩所以拒絕哂

no

你同佢地熟唔熟先
如果係好fd應該ok
如果唔熟就係成班厹黎
btw ho ball

佢講左d咩黎

動物節好失望

y ar

people mountain people sea, 排隊+排隊

咁可能係嘈交嘈到冇左理智先咁講嘢姐
同埋就咁聽你講佢都算就你，起碼冇逼你做d 唔願做嘅嘢先

btw佢係咪每次都專登咁講先
如果係就唔洗諗啦，明係專登激你
你可以照做都得

星期六係咁ga la

終於都知道我能有多低等
纏住你手 走不開拉不近
只要仍然愛你 其他都不要緊

夠鐘死心了

快了

收集系列

絲打係識諗
好少女性識得叫返男性理性攞出黎傾

其實俾說話你聽咪姐係逼緊你
如果真係咁難頂ge可以諗定後路啦
反正佢唔識得你留戀

死圖呀

其實有咩問題

up唔到 唔知點解 唔知係咪up得太多

啱呀
唔通隨隨便便話扑就扑咩

再up過

好像server 死了

呀

超級唔熟

大佬呀
佢講就咁講姐
當你地真係穩定果陣佢應該都肯啦
唔好真係當佢講真先得ga

沒有歌 怎敢說心事

?

想問點解啲人可以咁易放低一個人

入黎鳩嗡下可以嗎？

男人單身都可以靠打飛機解決生理需要啦
依家你都肯幫佢，佢都仲俾說話你聽wo
大佬呀，你真係有義務俾佢屌咩
如果真係想知最好直接問
佢要呃你點都呃到

都係理撚得佢
明9痕想揾閪屌

受了傷怎怕別人知

好精神瞓唔到，想出街夜媽媽又唔知去邊好

因為佢地根本冇擺係心度

sure

樓豬又唔訓

落街食個宵夜先啦

second

你點知我唔係啱啱瞓醒呢

話走就走 咁快有新仔 一齊5年真係咁快可以咩

明明講到有幾愛我非我不娶咁 轉個頭就唔記得我啦

餓餓地，但除咗麥都無嘢食

巴打俾人飛？

Yes 放唔低 一到夜晚就瘋狂咁諗

下次記得叫佢食屎
明玩你，死心啦

咁幾時再瞓？

是但啦
起碼有嘢醫肚

早排有位巴打講咗樣嘢好啱：無放唔低嘅人，只有放唔低嘅心

太多cm睇唔到

誰人又相信一世一生這膚淺對白

點解好似24小時都見到你？

點解我每一日每分每秒都會諗起佢但係佢可以轉頭就唔記得我

可能佢一早已經揾定下個

yummiest

放唔低都試下放過自己啦

陣間掛
其實我尋日都係瞓得4個鐘

誰還記得是誰先說永遠的愛我

我都覺得自己好白痴 明知佢唔會返黎 但係真係放唔低

啱呀
你諗下佢幾風流
你諗下你幾折墮

搵人覆下我啦
屌下我都好 唉

我好想放 但係真係無時無刻都諗起佢 過左半年都係咁 好辛苦

以前的一句話是我們以後的傷口

same

來吧送給你

會唔會係咁
我朝早同晏晝都潛左水

過了太久沒人記得當初那些溫柔

因為佢唔係得你一個

咁就由佢啦
我又有另一個朋友同我講過：你唔會突然間唔記得哂啲嘢，除非洗腦。但你對呢件事嘅感覺會隨住時間越嚟越淡，淡到一個地步，你就自自然然放得低架啦

巴打我咪覆左你lo

佢明明話以後都唔會愛第二個

我以前試過，辛苦左8個月
識下d新朋友，生活忙d，自然就會放低左

你信佢咪依家呢個下場lo

我都三個月

sor
我兩年

你個名經常出現

愛佢嘅話佢同我講喺五十幾樓跳落嚟唔會死我都會信

化咗未

上星期又經歷分手

呀 可唔可以唔分手

我都想呻兩句：

1. 男朋友放唔低佢ex，上次嘈到要分手，佢應承咗我會放低佢ex
2. 成日都好敏感，因為小小事就會拎自己同佢ex比較 / 諗起佢ex，搞到自己好辛苦

我已經突登搞到自己好忙好辛苦 係朋友面前永遠都帶住個面具成日笑好似無野咁 但係其實我好有野囉

我成日都開po
跟手就有人入黎吹水傾心事
因為大家都識得互相遷就同開解，但又唔會話變小圈子
所以個po咪成日置頂

ex係全世界最仆街嘅生物嚟

因為愛情係盲目嘅

我明呀

就化
已經好少諗起佢

有時係屋企/訓訓下教會爆喊 我好想快d令佢消失
之前識到個女仔仲拍埋拖 拍左一星期我覺得仲未準備好飛左人 我覺得自己好仆街

佢質我食屎我都食呀

我都明
巴打應該係未搵到啲自己會好投入嘅活動

兩年先化到 失戀好苦

仆街黎
放唔低又要拎起下一段感情
同埋比較黎jm9,佢個ex都唔係佢ga la
佢比較黎托咩

我就好撚努力想佢唔記得哂ex嘅嘢，心入面腦入面都係得我一個
佢就日鳩日喺度諗佢ex，又話好怕唔記得以前開心嘅回憶﹑好怕得自己一個記得

因為唔想俾人知自己係咁脆弱同唔想其他人擔心

你覺得飛咗人仆街啲，定拖住人仆街啲？

利申畀人拖緊

唔好咁啦
佢放低左你
你都唔好留戀佢啦
因為佢根本唔會返黎

我個人問題姐

屌你老母你又誇張咗喎，無得扑就得返一半

兩個都好仆街 我因為唔想拖住人所以飛左人
長痛不如短痛
所以結論係拖住人好似仆街多少少

其實記唔記得又點
我同我ex拍拖嘅時候佢都同我講佢之前每一次拍拖佢都會拎嚟同佢最愛嗰個女人比較 直到遇到我先無再諗嗰個女人
結果呢 咪又係分手

大佬呀，依d嘢邊有得急ga
你愈chur佢愈唔會俾你啦
同埋第一次衰左姐，又唔係話分手
洗唔洗精蟲上腦咁呀
實有其他機會ga la

好想快d去旅行 去旅行係真係唯一一樣幫助到既野

其實係佢問題
冇比較就冇傷害
佢自己攞黎

sorry係我比較
比如話佢有陣會講笑話結婚要娶處女，但我唔係，佢ex第一次就係畀咗佢
比如話我同佢凌晨時份都好精神，佢就話早知你咁精神就提你過嚟﹙我同佢住好遠﹚，然後我就諗起佢ex 住佢隔離，行過去都唔使五分鐘

去lor
出去散心都好

我開聲講分手
係咪自作自受

因為佢ex嘅事已經嘈過好幾次，早一個星期終於頂唔順嗌分手，最後又畀佢氹返

我都唔想咁
但係控制唔到
之前佢睇我ig po啲少布嘅相或者見到我同其他男仔出街都會搵下我話仲會呷醋
我知我咁做係幼稚係低能 但係我都只係想再同佢講多兩句
但係佢依家見到我po乜佢都唔會再理了

咁係你亂諗嘢咋喎
你何必同一個過去ge人比較呢
佢依家係屬於你，你咁諗有咩意思呢

支持你去散心

你哋分手原因唔關ex事？

去啦 買左機票去北極 所以想過得快d

點解呀

似水泡多過似情人
寧願早點抽身

北極好正呀！！！有無plan睇極光

咁你果陣有冇解釋呀
btw你真係潔身自愛洗驚同佢嘈
同埋佢依家真係唔理你就唔好再為佢而傷心啦

咁又好似唔係好關

做水泡傷個個真係自己 因為對方都唔擺你係心

因為我知佢放唔低，所以而家就似杯弓蛇影咁，郁啲就諗起佢ex

咩原因呀？

緣份到了自然會睇到 之前諗住同佢一齊睇 依加唯有自己一個去

一起若像軟禁 無疑離開先更 合襯

講完很傷心呢
喊左好多日個人先正常番少少

分手係咩原因其實已經唔重要，重要嘅係要向前行，前面有人等緊你

俾多d信心佢
做多d屬於你地ge回憶
咁佢就好快放得低

感覺唔到對方愛我
既然不愛不勉強

其實無做啲咩 我不嬲都男仔friend多過女仔 佢以前唔鍾意我單獨同男仔出街咁我咪唔出囉 不過我依家單身我以為佢仲會因為我呷醋但係原來佢已經唔想理我

分手要狠 比相戀勇敢

之前嗌分手，我都有諗過去旅行。但諗嚟諗去，想去嗰啲地方我都想同佢一齊去，然後就爆喊買唔到機票

無用架 佢唔愛你就唔想理你架啦

我都想造到回憶呀，但佢自己走去佢同ex 有回憶嘅地方去懷愐畀我知道咗

未放得低後面嗰個點先可以見到前面嗰個

我都係 每個想去既地方都想同佢去

啱，一齊係因為愛，唔一齊都只可以因為愛

何必呢
btw識得避嫌已經好好
係佢問題姐
既然已經唔理你，咁你就快d放低佢
咁先可以move on ga ma

當你一路一路向前行，佢會陪你，等你

我都知我都明

又想聽歌啦

去啲完全新嘅地方，淨係面對生活已經好忙

話放就放得到就好啦

但係依家就得我一個

咁你應該揾個地方係佢地冇去過

所以去北極 同佢去過既地方我都盡量呢世唔會再去

Talking to the moon

實得ga
多d同自己講放低左

咁多位巴絲們注意
依家就黎5點
請注意休息
有咩留返拜山先講聽朝講
我真係頂唔順
我瞓先

好開心呀搵到機㝫

我好想拍拖呀！

佢係自己偷偷去懷愐佢EX

幾時出發呀

9月 快d啦

九月都仲有排喎 巴打係返緊工？

之前有返工 上年quit左full time讀返書 讀埋呢個summer sem就讀完

讀書又攰，做嘢又攰，成日覺得半工讀嘅人好叻

好chur既生活 一星期返4日學 放工再返學真係想死

SUMMER SEM完無嘢做咁夜瞓？

臨訓係到聽歌聽到Starry Night就不停諗野訓唔到

無聽過 聽開廣東歌

很堅強 很堅強很堅強很堅強

C all star 首再不再見好好聽

給我一個理由忘記

只需要 當天邊海角競賽追逐時
可跟你 安躺於家裡便覺最寫意
只需要 最迴腸蕩氣之時
可用你的名字 和我姓氏
成就這故事
從此以後 無憂無求
故事平淡但當中有你
已經足夠

我想要既就係咁簡單

alin 得舊歌好聽

呢首歌好sweet 仲有每天愛你多一些

想當年 我就係攬住佢摸住佢個頭唱比佢聽

D歌詞好到肉

我都想男朋友唱畀我聽
btw 就六點，就瞓

我都訓啦 聽日傾啦

我6點幾就醒

睇到打冷震

食左花生了？

算係掛

早晨

早～～
你今日要返工？

Yes
unun腳到5點

Pt?

放暑假假

我已經好多年冇放暑假

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依排唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同

Yes

青春

一陣啲小朋友 又叫你畫畫

死老嘢

又俾人嘈醒左

咁大個喇咩

好串....

收聲

唔要

鬧佢啦

中6之後

我老母....

餃

照鬧

留言姐

You死死老嘢

一拳打爆佢

佢吸塵....

佢話佢大叔樣

u死死死老嘢

啲小朋友慘啦

咁就算啦.....

咁惡死㗎

俾d鼻涕佢啜算啦

叔控

唔似咩

我都好慘

俾家眼光光瞓唔返

今日唔洗返工？

餃姐呃我又話新加入

你咁又啱呀

呻鼻涕都特登走出門口呻

同緊媽媽飲茶牙

其實小妹刀系

春卷鳳爪

對住佢塊面呻咪算lor
麻撚煩

開心ge

唔似

咁起身啦

根本就係

我真係新加入

起左
想瞓返

嘩 咁乖

用小朋友件衫呻

佢不嬲都乖仔黎

我覺得你個樣好細個

鳳爪

訓晏教

唔覺

又睇過人地個樣

系牙
羨慕？

成日俾人話似阿叔😩

諗起大陸條片

晏晝去毒撚節同游水

諗諗佢

啊婆。。。？

你咪仲多

諗你老木

人手去骨

唔係用口妹？

屌你惡到

Always

剃左so咪唔似

做到咁多野咩

唔怪得貢多女啦

好惡

好嘔

塵S？
塵咩S呀？
塵埃
塵土
乜都得
聖鬥士個塵埃拳都得

塵咩S呀？

點會

實得
個毒撚節都唔行得幾耐

原來惡會有女

點解要互相傷害先

55

我已經唔係好記得你咩樣

辣殺
D塵多過一粒咪加S囉

排隊入場應該仲耐

木柚

咁SS呢

失望

因為太樣衰

邊洗
最多咪15min

佢想日日望真啲你個樣牙
咁都唔明

手殘

好似唔關事

你爽

點止啊⋯⋯
我有年去 排左勁耐

毒撚咪ff too much la

關

亂入

事實牙 肯面對沒

你仲爽

SS 比較有趣

邊夠你爽牙

左插右插

唔信禾

得你9up咋

noooooo

你平時插慣？

你貢多女

唔信你問下餃姐囉

下次SSS

mo....

都係不了

點牙

驚牙？

noooooo
之後都唔知ssssss到幾多

做慣usb係唔同啲

幫緊你

ys, 會甩

又屈

多事

睇係手殘到咩程度

我係咪要多謝係

甩啲咩⋯⋯

助人為快樂之本

質疑人格

牙囉

O

真架

通2晚差唔多

牙

求屌醒

Noneed

你係8婆咋

我上年排咗半粒鐘 熱撚到 比毒撚包圍啲味唔係講笑

What

唔要得

注牙

吹牙 再嘈爆你秘密

勁啦 通2晚

唔好理
有得屌你屌唔屌

sor lo
最多下次攬實你俾你知咩叫真正既毒撚

樓豬淨係比_圍

爆啦

狗來的

又溝女

mo可能

無原因，唔忍心

驚沒

Noooo

蒙頭play

有mcm咁靚仔先好掂我

咩係毒撚？
毒撚唔鍾意靚女㗎？
毒撚唔鍾意大波㗎？

驚閪咩

無wo
吹牙

鐘意呀

絕了

你絕

咁點解我識嗰個毒撚唔鍾意我

想要mcm

唔爆=狗

你點知佢有冇鐘意既人

🥜

寫自薦信俾佢

食屎就有你份

邊位mcm

👌🏼angry

你都on狗狗-.-

四眼多毛斯文靚仔

呵番

ho ball

唔好原諒佢

點解佢唔鍾意我

支持？

我淨係知有知牌子叫mcm

唔夠你狗

唔想覆佢

真係好正架 想被屌

話鐘意就鐘意咩
冇感覺點鐘意呀
見到女就狗衝咩

夠咗有突係你唔知姐

支了

得
我走先

覆咗就=認低威 唔好覆佢

佢明明話佢衝左

可以

你教我嘅

我google 唔到

但我慣咗比人食住

等我食你

入住請敲門 男主持

佢要溝女牙

食住唔放

mk彈開

好眼瞓

係咪衝你先
同埋都係講姐
我夠可以話我見到哥斯拉啦
都係吹姐
同埋鐘意人都未必要同佢一齊
仲有好多嘢會令佢卻步

Ok 佢要溝女

有掛

瞓沒

我都mk

邊係
得我俾你玩咋

又屈人玩你

ching唔好咁

忍住唔覆

秒？

10點起身去飲茶 諗梗返到屋企返瞓定做嘢好

尋晚幾點瞓呀

個個都有得飲茶

Hate

我都係 啱啱返到屋企爆埋個靚石了

傷心了

ys

下次預埋你

瞓陣先做

糖糖

會瞓死

慢慢

可以見伯母?

搞咩黎呀你
有冇detail d

我冇

點解要見伯母

點解要咁在意依d

叫你起身

信唔過

不見不散

真係唔好咁
佢地都可以幫手俾意見㗎

佢成日講大話

挽留

會唔會等等下就一世

咁又信唔過

啱牙

有時要主動下嘅

好啦 下次通知你

不開心就不開心 別勉強的慰問

ching有咩煩惱不如講出黎啦

又掉低我

咁都係個名姐
其他人都可以回㗎嘛

原來係大話精

都唔係第一次啦

小心啲佢

唔好啦
我個個都覆會覆得好慢ge
你咪聽住先lor

卡緊關 有冇人可以比心我

我成日都講真話
係你地唔信

我都比餃姐掉低

原來咁多人玩

啾咪

我幾時有掉低你

不如講少少啦
你咩都唔講好難開解你㗎

你啱

其實得我

比心我ok?

因為你唔係女

講完就過咗

Ok 咁唔比你

咁我都係秒回姐
同其他人俾意見冇衝突㗎嘛
唔好咁執著依d位啦

強

沒所謂

原來肉妹都有玩

唔好咁
好似ignore左其他人嘅好心

懷恨在心

屌我都唔知你地玩咩
Me邊緣人

唔好啦

點解係女仔

有咩 咁做咩唔比心我

屌我都未出聲

We bare bear

CC

Apple Music 好用嗎？

唔G
me an狗

3隻熊熊

好

mon po

你有人地Facebook 咩

抵你啦

慢慢啦，我打字真係好慢

我有

你有邊個Facebook

好難幫到你wo
我都係仔黎
其實應該男女都聽晒
可能角度一樣
但做法都可以唔一樣
因為大家睇到嘅嘢可以唔同
所以唔應該侷限自己嘅睇法

我 d fd

屌我好撚鍾意睇依套嘢屌真係好撚正
想嫁比ice bear

sor
已經儘快

沒

DD?

快啲一齊玩
玩到211啦屌

EE

算啦 別哭

呵番
佢9up咋

交換埋facebook咁淫亂

真係咩

Lm

冇心

有冇諗過個原因係邊先
其實開心定唔開心好睇個人心態
同杯半水ge道理一樣
只要你想，就算幾辛苦都可以過得好開心

大佬呀，打字都要時間㗎

交換左ig only

ching今日有咩搞

比你

♥

艾豬=Facebook=淫亂

點

其實有
經歷過低潮先體現到快樂難求
你開開心心咁過每一日同你sad爆過每一日已經好大分別啦
笑住捱已經係一種幸福啦
差左你肯唔肯去做咋

嫁比佢

想同你瘋狂交換

激情與速度

不如你睇下我打左幾多嘢先啦
你試下打返咁多俾我睇下仲秒唔秒到

點呀你

艾粒ice bear

肉體與碰撞

我冇女 死毒撚

咁me呢

去溝
你高汁

見到你個樣都唔開胃

卡咗一個月了 Any help?

平淡唔好咩
冇癮咪揾多d嘢俾自己搞
去試多d新嘅嘢俾多d新刺激自己

原來見過

點解我死圖

我聞到你陣除已經9縮

一定係咁啦

幫你通通

好似係lihkg問題

Me都唔知 今晚再po過

Ice bear say no

可能係你太攰姐
俾自己休息下再move on la
同埋咁多嘢搞你都未試晒點可以話冇嘢可以俾到刺激自己

奶香

唔係話唔得
但真係有心事我都唔想hea 9你姐

you say yes is ok

屎味

屎你又奶？

繼續trytry先啦
一係玩比賽
或者玩命

因為愛很美

我唔玩食物play

實得ga

好撚肚餓呀

唔係得我睇唔到炸咩

Go eat

其實冇
奶only

有好多嘢忙緊？

我都睇唔到

ok
late

邊忽
暗瘡大肥婆

其實唔得

我會專重佢意願

減肥等人溝

邊有咁誇呀。。。

幾重

問下咪知
@一堆肉

咁你又俾我奶

300磅

入住請x門個主持

想屌

今日唔洗返工wo
有咩搞呀

份工會唔會忙到一d時間都冇呀

照鏡未

莫竣名

viutv鬼片
幾搞笑

豬肉都係肉

真係咁啦
ching識唔識計數

300堆肉

450磅

我用sportify好似冇乜中文歌

講經咩
佢肯屌豬肉先得㗎

每堆插一下

不想活了

你應該落唔到床

早

joox多d

你地講到睇到咁

佢應該唔想G

神之眼

今日去邊玩

好充實

你想唔想G

Yes
同樣價錢 apple music 好10倍

外國？

又笑

本來想

心眼

木柚
幾時出去行街

咁你肯唔肯

揾女朋友慰藉下

c眼

我都有joox

D眼

sp lor

陣間
好熱唔想化妝

素顏囉

6707 2120 pm me

唉 冇帶鎖匙出街

咁多d同老婆出去玩下

E眼

出發沒

戴面具

屋企人呢

橙
咁你點算ho

2點

出左去

咁係慘d
有冇打算搬埋一齊住

你又知

我講自己

去睇人妖

啱啱比小朋友包圍 幸福人生

你就好

之後姐係幾時
通常講之後都冇之後

有鳩

群p

姐姐

睇冇果d

你好dirty

好想搣爆個面豬燈

咁你鐘唔鐘意先

搣啦搣啦

又諗起張藏j圖

係咪分得好遠
多d去揾佢啦
明明經歷左咁多終於一齊左
但要分開生活

食好d啦

屌
好核突呀

都幾遠下

幫我洗腦洗眼ok?

你厚多士，係要睇依d

lihkg問

題

食嘢先
轉頭返

好奇心牙

靚仔會好啲

做咩歧視毒撚

hi

樓豬go eat ed

你厚多士 厚多士

load唔到

屌你牙
又嫌棄

hi. 馬馬

一個人食咁多咩

食完一個杯麵唔夠飽

我相信依個世界有靚仔毒撚

樓主咪靚仔

都得嘅

食多個

做多咗

出左街

唔去搵佢地拎鎖匙？

有冇鬍鬚

好似沒

又改戇鳩名

Who r u

練完ball好撚爽

臭味

幫佢奶沒

有洗白白

開po木

開咩po

世界很陌生

Fail

想奶

慘

唔得

終於解決無鎖匙問題

萬字夾！？

Y

想拍拖 唔想再叫雞

每次叫完都好空虛

好撚熱呀屌
可摸耳揾人射個太陽落黎

動物節

你有懶音

對面有兩條女都係去
個樣都唔差

臭4

咁樣可愛d呀嘛

快

外協

大隻仔

咁你中意what

on9講下都唔俾

肥仔唔打得波？

你可以上定同人祭，雖然都係全部fgo

Hello?

餃掛

普通人樣is ok

佢catgirl

吓.... 你見到我....

咁唔普通呢

dllm獨裁狗

臭5678910

肥婆唔得

咁左邊定右邊係你

死麻甩佬

tvb+電莖+手機game

mo to

駁唔到

右

太靚太柒都不了

明白了

隔離個賓賓？

講到自己冇要求

吹牙

鵝同你同鄉喎

咁你要唔要呀

我想睇女呀

肥婆無自知之明

rose ma麻甩女神

真

幫我買漫畫

可以去唐樓

樓豬咁靚仔 好奇牙

識你條鐵
成日嫌棄我

臭

排隊+排隊

BL?

打者愛也

141?

唔好亂講嘢牙

排一粒鐘

H漫

唔見講愛我

係人都有要求㗎啦

牙ken

會死

插隊+插隊

咁人地外協有咩問題牙

講唔出

BL嘅H漫？

我開始驚佢比人打死

插你就有份

班MK打４你

咪臭係

未京過

姐係冇啦

\|/ 就快重陽

太殘忍了

幫唔到佢了
\|/

屌
駁唔到

四葉妹妹

保護我

愛也

幫佢搵定靚位

唔了

咩黎
圖呢

有無地方交通方便啲拜山

對你好失望

Rip

幾多年前=.=

對你已經死心了

垃圾房咪算

想儲齊一套

買多幾億俾佢啦

一陣你可以玩傳說對決^^

H漫大神

佢整臭垃圾房呀

幸運四葉草=;=

幫你CPR

what

求我

今日係傳說傻閪日

唔sick ar

求你

唔睇

廢事曬錢啦

不是毒撚

咁邊到先適合佢

錫唔錫到先

你都唔抵幫

啱你

唔俾

啱動物節全部mk去

貢講嘢呀

嬲

毒係個樣度

冇

啱呀

一陣比人誤會以為我同佢同一陣線
搞埋我點算牙

打佢沒

都feel到

你未刷牙㗎
唔俾申條脷入黎呀

隔胸打牛

劃清界線

女人是唔可以得罪

佢對波巧大喎

割席 禾驚牙

遲d見到都tim

牛？

唔好報夢比我

佢貢大隻你唔驚牙

你頭七wo

想要傑諾斯男朋友

叫我做咩